楊冪扯開睡袍「黑色蕾絲內衣全看光」！白嫩雪乳炸出超惹火

中國女星楊冪外型甜美亮麗、身材性感火辣，在戲劇、綜藝上都有著亮眼成績，穩坐一線流量女星寶座。近日她被國際內衣品牌Victorias Secret相中擔任亞洲區代言人，廣告照也隨之曝光，脫掉睡袍露出蕾絲內衣的性感模樣相當惹火。

請繼續往下閱讀….

▲楊冪為內衣品牌代言。（圖／翻攝自楊冪微博）
楊冪近日受邀為內衣品牌代言，釋出一組宣傳照，可見她穿上白色花朵睡袍，一個轉身將睡袍脫下，露出半邊雪白香肩，裡頭黑色蕾絲內衣全被看光，傲人雙峰與超深事業線呼之欲出，另一組紅色睡袍搭配黑色絲質睡衣，內搭紅色蕾絲內衣的照片同樣惹火，性感辣照讓網友鼻血狂噴。

▲▼楊冪蕾絲內衣超性感。（圖／翻攝自楊冪微吧微博）

此外，楊冪也分享拍攝花絮，現場打造成應景新年風格，但她感性表示：「我和大家一樣經歷很特殊的日子，街道好像不再像平時那麼熱鬧，休息變得很漫長，時空好像是靜止的。」被問到會不會因此而感到遺憾？她則說：「比起更多人默默的犧牲、奉獻，才換來此刻我們擁有的這些順遂，我只會更珍惜現在擁有的一切。」

屌你 支那豬有圖都唔想睇

大家負皮上一頁

好嘢一齊睇

18號？

老雞 走晒樣

好撚樣衰就黎變到邵音音咁

等一下

真 咁撚樣400蚊都比多

A cup比盡

有香港腳

真係好撚正
點解咁撚大波
條腿又幼
仲要加對筷子腳
配埋個淫樣 我有老公
真係想就地正法 屌撚死佢

等伊下

畀劉舟煉到化開晒

唔知有乜撚咁鼻血狂噴 無乜特別的支那雞
睇支那情侶扑野好過

有冇原圖睇下

我有老公 等一下

我有老公

我冇老公

睇撚完都想洗眼 屌你老母

個樣整到好柒
J唔落